幾時先有黃色商會呀？

之前有個post傾得如火如荼架？

做乜沉左post架？